美國人點睇侵侵?

之前屌到飛起,支持度勁低
依家點?

人係好難認錯既
要屌既就會繼續搵D小學雞野黎屌
例如話侵影相攝位唔啱之類